有50%鬼仔血統，你問我答

中港混血？

同女同學食lunch 感覺係點

有無50%鬼妹血統既女同學？

未試過...
可能佢地口味同我唔同

冇

鬼仔啊

我牛頭角混荔枝角

USER名加頭髮加眼眉

地獄鬼國

香港同地獄鬼國mix?

南亞

我唔信你mix

屋企徐晃幾大

港島溝新界？

姐係陰陽人？

15呎
公屋

雜種

屌你咁得閒日日開post 鬼門就關啦

鬼仔都會住公屋？

黑鬼血統？

得公屋得天下